{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019023",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼원정자참가자미물회"
    },
    "text": "大邱広域市西区西大邱路128 2階に位置する高級韓国料理店は、西区役所に近く、頭流洞と内堂洞からも近いため、多くのお客様が訪れる場所です。 当店は美味しいお店だと自負するほど素晴らしいムルフェと天然のチャム·チャメを専門に提供しており、すべてのメニューには100%国産材料のみを使用しています。 特にカレイの刺身は天然100%で提供され、キムチも100%国内産です。 ここではシグニチャーおかずとして有名なジャブ·ジャブも楽しめます。 このおかずはとても人気があり、他のメニューともよく合います。 オーナーは 30 年の経歴を持ち、マメ·ズメについての研究と調理に非常に自信があります。 店舗は大邱西区坪里洞に位置しており、西区庁に近く、頭流洞と内堂洞、北部停留場からも近いため、全国から多くのお客様が訪れるグルメ店です。 店舗は広く団体席が用意されており、集まり、飲み会、還暦祝い、結婚式披露宴など様々なイベントに活用できます。 すべての席は立式できれいに管理されており、裏側には専用駐車場もあり、遠くからでも気軽に訪れることができます。 夏には冷たい水刺身でお客様を迎え、水刺身には合わせ冷麺を入れて涼しさを増してくれます。 チャム·メグは常に天然にこだわり、最高の品質で料理するために漁船と直接取引します。 坪里洞のウリィ銀行交差点の近くに位置するこのグルメ店は、チャムガレイの刺身、刺身丼、マガレイの刺身(大)、黄色いカレイ(大)、メイタガレイ(大)、綱渡り(時価)イシガリ、大ブリ(時価)、マガレイの刺身(小)、マガレイの刺身(中),カレイ天ぷら(特),黄色いカレイ (小),黄色いカレイ - 特,メイタガレイ - 中,メイタガレイ - 特,カレイ天ぷら - 小, マガレイの刺身 - 大, エビフライなど様々なメニューをご提供します。 ここは大邱西区坪里洞西区庁近くの刺身の美味しい店で、最善のサービスと真の味を保障します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この高級韓国料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店は大邱広域市西区西大邱路128 2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この高級韓国料理店の特徴的なメニューは、素晴らしいムルフェと天然のチャム·チャメです。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店は何の材料を使用していますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店はすべてのメニューに100%国産材料のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店のジャブ·ジャブはどのようなおかずですか？",
            "answer": "この高級韓国料理店のジャブ·ジャブはシグニチャーおかずとして有名で、他のメニューともよく合います。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店のオーナーはどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店のオーナーは30年の経歴を持ち、マメ·ズメについての研究と調理に非常に自信があります。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店はどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店は広い団体席があり、集まり、飲み会、還暦祝い、結婚式披露宴などの様々なイベントに利用できます。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店は大邱西区坪里洞に位置しており、西区庁に近く、頭流洞と内堂洞、北部停留場からも近いです。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店の水刺身には何を入れていますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店の水刺身には合わせ冷麺を入れて涼しさを増しています。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店はどのようにチャム·メグを入手していますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店はチャム·メグを常に天然にこだわり、漁船と直接取引して最高の品質で料理しています。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "この高級韓国料理店のおすすめメニューは、チャムガレイの刺身、刺身丼、マガレイの刺身(大)、黄色いカレイ(大)、メイタガレイ(大)、綱渡り(時価)イシガリ、大ブリ(時価)、マガレイの刺身(小)、マガレイの刺身(中)、カレイ天ぷら(特)などがあります。"
        },
        {
            "question": "この高級韓国料理店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この高級韓国料理店は最善のサービスと真の味を保証しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 631
    }
}